我老豆同我講佢凌晨聽到鬼仔係耳邊講野

佢話呢啲係就死既人先會聽到
可能條命都差不多夠期

點算好

帶耳塞訓教

唔知講乜...

有冇鬼妹 想識屍打

中宮麒麟又係咩嚟？

Or 叫個鬼妹陪瞓？

好多靈異post都有人話經歷過
但佢哋都未死

咁就好了
有冇話呢個係咩現象嚟
時運低？

擺明幻覺啦
情況持續就去睇醫生啦

慘
我選擇相信我老豆>科學
我唔覺得呢啲野佢都要呃我

話你老豆迷信，冇話佢呃你

屌那星 想像吓都覺得心寒 隻耳痕痕地

唔關事 個排個人虛 時運低係易聽/見到
唔係有實際搞到你個人 可以唔洗理

唔係話你老竇呃你
係你老竇都未必知自己有幻覺
真係擔心嘅check下啦

幾歲，最近有冇咩特別野發生過？

佢話請左隻中宮麒麟返嚟
今晚同佢哋隻抽

如果真係信依方面既野，就搵專業人士問下。

我有個frd卅十幾歲又話成日聽到有人講嘢
原來個腦生咗瘤

可以係時運低, 易咗接觸靈界
通常搞得你唔只一樣, 留意下有冇其他問題, 俾鬼責、報夢之類
循例講返句, 睇西醫排除唔係病

老人家固執又易相信未經證實既資訊
好似我老豆又係學識上網就信哂網上野
日日口up 應該點 唔應該點 去醫糖尿高血壓
醫生就唔信

咩中宮麒麟 係咪聽左咩野番黎
正常人邊可能會知

咁又係 有時都唔知係咪上網搵咗啲藥方就當係寶
我都唔知佢啲料係邊到嚟

身體唔好能量低
同嗰啲嘢磁場差唔多咪會聽到佢哋講嘢